有無人見過傻西利打晒飛機好想笑？我地曼城三次英超冠軍呀

衝冠唔撚得？笑左
我地三次=你地0倍

3x0=0

Ching日日都笑利記子

代馬馬度沙高屌柒樓主

如果佢地笑返我地0次歐聯
我會即刻用皇迷身分屌返佢地

佢weak 訓左啦

屌，又用錯ac覆po........sor 自膠

3/0

我利十鳩幾個頂級聯賽冠軍又唔敢提

雜種狗收啦 影衰球員阿古路

代樓主笑柒馬馬度沙高

Ching好屈

樓主利迷

多謝

乘除都唔識用就縮翻入你老母閪啦

我地5次歐聯呀

三次頂級聯賽冠軍就出黎吠
真係笑撚左

我歐聯捧皇馬啊，13個歐聯

利狗10年0冠都敢出黎吠啦

汪汪汪

諗起有位會然聯賽撐獌 r聯撐疤

柒少陣啦

三家姓奴仲覺得好威咁。